黑警截查大量超跑

咁能夠薑

加埋都成躉樓咁貴

PEACE

初一果日朝早五點幾元朗出上水返工 係巴士訓緊 無啦啦聽到勁多引擎聲 一望幾十架車穿梭我撘緊架巴士 嚇撚死

有錢人啲活動真係唔同啲

死黑警

渣跑車犯法呀?
黑警你一個月畀幾多稅呀?

香港GT盃？

呢堆車加埋貴過成間狗屋既人工

依法收割韮菜啫。

睇見呢張相，大家明白支那共產黨覺得香港係一隻會生金蛋嘅雞未?

原本開開心心出車﹐咁搞法咩心情都無哂

你班散仔死黑警 一世都買唔起一架超跑 嫁著依班死黑警 唔單止冇得移民 甚至累撚死下一代 生個仔出嚟 唔係殺人犯就係強姦犯 智商比盡都係讀毅進

你估下而家敢唔敢講

最後剩係拖架窮L GTR
其他放走晒

其實可以告咩 Sunday drive 咋喎

班有錢人識大把大sir呢班前線俾人屌鑊金啦

冇改車 冇飲酒 查咩？

窮車犯乜事?

做吓樣姐

黑警表示一陣會去寫悔過書

以佢哋智慧咪殺雞取卵囉！

非法賽車？
非法改裝

班狗擺到明收order做野
星期日班狗唔去蛇王都對唔住自己啦

點會唔敢串佢
都唔係政治野，點會做你

分分鐘入面有大sir個fd

無做錯查咩肯撚定又仇富啦

架gtr可能心諗：我路過渣，屌你老母

非法改裝

以佢哋智慧正就係唔敢殺雞取卵呀, 你睇佢威脅左香港人咁耐就係唔敢威脅要港元同美元脫勾你就知啦

兩架都買到一層啦

好出奇呀？

玩9有錢人咪等於玩9自己。

GTR又痴埋去

死黑警成世都未必買到一部 咪截停望下個內籠 滿足下囉

金翅仆街鳥 🐦。。。。

曬有錢人成日既時間 損失好大

成條村

你係咪想講成橦

新gtr貴過d二手360 911細牛

其實點解要5點幾跑?
咁佢地幾點訓?

你明白的

3萬隻狗加埋買唔買得哂呢度d 車

11am

你坐咗幾耐啊？ 做你咪做你 洗俾面你啊

超跑唔會拉啦

啲狗對住有錢佬就真係變狗 流曬口水

隨時班車主老友就係堆老散既呀頭

有咩問題

個個都話識你個頂 你都幾頭痛

呀sir 油錢仲貴過你一個月糧呀 抄咩呀 放啦

Grand prix?

個fd屌撚到痴線

00後？？

「躉」
睇吓乜量詞啦
不過成躉私樓又買唔到嘅
獨立屋就可能得

買撚到咩！叫雞都無晒啲錢

全部登記身份證
呀爺冇水果陣就拉你番去告暴動
唔想死就....

寧查超跑，莫查中港牌

窮囉

點屌？有冇投訴

軍權下做乜都得啦

跑車跑輸警車

非法賽車睇唔到
Sunday Drive全部限聚令

之前光明正大非法賽車又唔搞
但就黎搞呢班周末車聚撚

暴動
串謀暴動
串謀蹤火
串謀恐襲
分裂國家

你識邊個都無用 係咪想比人抄家
社會主義萬歲

好似啲一級方程式賽車起跑前
隔離嗰啲係工作人員check車咁

POPO打開頭冚得架GTR有ENGINE,剩勾得一架

架車好明顯係攻擊性武器啦

STAFF黎

威權港共政府而家擺明車馬係有關於政治野先會做鳩你
你唔見得啲黑警犯非政治野既案件，一樣要死入去坐咩

無啦 好有禮貌問 搞幾耐姐 私式下同d fd屌下姐。

今次撐二世祖
就算賽車有咩問題 打壓有錢仔

咁又冇咁誇 呢度比盡都係得40 架 一架當average 5球 都係2億啫

3萬隻一個月出糧都10億啦

拖走你架車都仲得

一幢樓 一棟房
「橦」乜鳩
躉都未聽過
仲喺到懶醒

人地星期日特登出黎威。你班撚樣夠膽阻住哂？

改車

侮辱公職人員罪

渣跑車係咪即係歧視窮撚

其實架GTR 係原裝NISMO版，要4球

我真係睇唔到佢有幾窮

中文都唔識

你on9?

習近平是我的爺爺

最後只係拖咗一㗎

唔好睇少gtr

呢個真

班有錢佬買起個差佬都仲得
唔敢講？

做場大龍鳳交差姐，過年嗰之放晒煙花咁大陣仗，過完年咪做下樣囉，同打擊毒販搜獲幾多幾多毒品一樣，只係定時交數，實質長期合作開

分分鐘係超跑叫黑狗拖走佢費事影cheap晒其他車

架車幾球野都窮？

睇左做「大量黑鮑」

得嘅
九龍城啲單幢
成幢得廿幾層
1梯1伙

成層私樓就夠

以為自己係卵

對共產黨嚟講「港元同美元掛勾」呢個先係卵

你香港人係雞嚟㗎咋！

仲係一隻臭雞啊！

你依種廢柴咁撚廢 有冇諗過襯夜晚 自己去海邊 免火化海葬自己呀 唔好浪費食物丫嘛 廢柴

又扮嚴正執法
晒鳩氣啦

你點知佢事前係查啲咩？

坐得既黑警多數都係唔埋堆俾人杯既。埋堆果班你睇下有冇人保佢

你躉樓幾多層架

肯定有再上既權貴投訴
先會派咁多人馬查

邊架跑車超左中完辦架車

成班唔識貨扮行家
有點柒

日光日白咁大隊
唔攪你都對佢唔住啦

想問有錢人買左林寶 仲會唔會改車架

呢個真一條狗命算得係咩

大量高級韭菜出沒

人地車聚關你鳩事咩
咁都要扮做野

條友唔撚識架

大量跑車一齊出現=有共同目的出現同一個地方=非法集結=暴動=縱火=犯國安法

啲狗要搞你洗乜理你咩車
call咁多拖車搞場大龍鳳最後乜都告唔入
到時俾大狗屌咋 截停哂都係做下樣叫佢地唔好玩到咁揚

以前就唔敢 家陣佢大鑼大鼓捉你班超跑 即係話你知唔怕你囉
你估真係執法咩 架架原裝你拉佢乜野？ 改brake改鮑魚呀？ 鎖車罰錢你估班有班佬會介意？
黑狗擺高姿態咋

是但一兩架加埋都已經係佢成世人工

散仔無分收黑錢 分唔到錢令到大sir 唔開心 佢地就無運行

5點幾天光又少車，最好跑

咁貴買完仲要改？

平時都唔洗番工

幾點訓都得

仲有限聚令

呢啲都玩咗有一段時間，宜家先叫人唔好咁揚

有部錢七

我覺得得囉，
呢度加埋夠買地皮自己起

正常玩車既寧願買R34都唔會買R35
二手R34Vspev II nur都貴過晒普通法拉利林寶

架車幾球野都窮唔識咪出黎柒

呀大sir, 拖邊架？
errrrr, errrrr, 屌，拖呢架日本車啦，實冇死

中共：成排韭菜等收割

GTR都唔平

架野馬好似係最平

有冇咁撚弱智

南區晚晚格蘭披治都沒事
依堆一樣沒事
係浪費左少少時間

你睇下周圍D車先講啦
有錢人買34都唔會買35

終於有一單全部投訴證明屬實

現場應該氣氛融洽 有講有笑
啲傻仔仲打飛機話咩啲有錢佬買起啲狗都仲得
如果係嘅話應該流出左有錢佬屌鳩差佬，然後比人制服既片睇

好耐冇睇新聞

年年初一至初三就係呢班友
朝朝6點幾開始 8點幾仲跑緊

響喉撚死全家

車聚哂車啫，星期日好多時都有。

如果好似之前見到林寶冇啦啦自己着火既新聞通常都係改左，原廠林寶好難會自燃

請支持本地車手

揸得起大牛 唔係以為全屋得一架車啊？
你咪拖囉 我call daddy個司機黎接我 整花一粒沙你準備收信

有幾撚融合咁樣停一停咩心情都無晒

屋企十9 幾架買埋GTR唔出奇喎
GTR係有佢獨特之處

唔係阿爺
係支共

有錢仔唔一定識車，67講過佢有個朋友嘅朋友買架林寶唔知兩塊轉波片有咩用

班人有冇搵青紅嚟

嘩,搞咩 咁多架跑車
依到加埋,應該都夠買清水灣1間獨立

成王散仔 HI花下 佢地搵1哥份糧出黎先夠鐘賠喎

我都係咁諗 但係又有人回我通常都有改

超跑？

澳門賽車咁撚樣

我都想問
已經最頂級，仲有得改

買黎擺呀? 咪撚比超跑入口啦屌

終止肯做嘢。

玩完太古城業主
宜家升級

有驚差就唔peace

67都講過R35係垃圾
你估D有錢仔會唔會買
唔識車既有錢仔更加唔會買日本車

換一次油都貴過

樓上班友真係天真過天真嬌，條條highway 都裝撚晒CCTV ，區區都有交通狗四圍巡，但來來去去嗰幾條公路賽道就晚晚都劈車，晚晚嘈住附近民居，唔炒車班狗基本上都唔會理，真係有人天真以為班狗有心搞班有錢仔飛車

拖哂返去

阻尻住我出車

唔通等晏就塞車先嚟跑咩

佢有四五部求其揸一部咋嘛
聽啲人講成日話咩GTR咪求其買一部

咁嘅場面差啲以為係澳門賽車現場

連登真係好多你呢種鍾意企喺高地串番啲窮人嘅 窮人 扮有錢人

鬥地主
非法炫富罪
共產俾高層

黑驚：PEACE IS NOT AN OPTION

佢地個個禮拜都smd架啦

整番個 深A 咪乜事都冇 波波去盡都仲得

朝早先賽車?

真
又唔係mk仔啲honda
人地部車貴過佢十幾年人工

非法跑車集結，違反國安法

新移民

睇下有冇改裝 有冇唔岩色
慢慢去驗下車都有排玩

Mk仔好撚柒Honda 當林寶

唔好唔用腦 你試過屋企日日受賽車困擾未？

😍好靚呀d跑車

識大sir 又點
放煙花單野太串點都要做野啦

香港地唔好以為有錢就大晒
黑警高官先係大撚晒
所以有錢佬 中產個啲唔洗諗啦即走
去第二度玩車都平啲啦

坦白講呢堆先係真老細，但香港係黑警大哂

但係你無錢+無權...

真人版GTA

Ching一樣還一樣 佢架車冇改裝又跟牌行其實冇犯法 揸跑車唔一定就係賽車架喎

黑警試水溫搞吓班有錢佬

非法改裝，拉晒佢

成堆跑車係哂同一個地方最好係約哂去郊遊

之前捐咁多錢比你哋個福利基金，咁都唔比面！

澳門大賽車

襲警
反蒙面法
限聚令
阻差辦公

大能膽

就係查完發現到㗎有改

照你個邏輯 我直頭懷疑佢地非法集結 意圖癲覆國家添啦

360最平

所以都要走 講真走要幾多錢？
去到做下餐廳都好過係香港做二等公民啦

邊撚度有用
除左阻住人地少少時間之外
班狗可以做到咩
咪又係做場show出黎係咁而登記下司機資料睇下有冇改車咁囉
次次都搞到以為咩非法賽車捉到咁多車咁
最撚屌係個批H車頭D車手上身個批就永遠都望唔到捉唔到咁囉

咁你幾時走...

唔少中資二世祖都有參加過呢D車聚
查返曬D車牌就知車主咩公司咩身份架啦

呢班仆街 年三十飛撚到年初七 零晨4.5點都仲飛緊 巡迴東望洋咁款

笑死 呢到連登仔咁中意幫班有錢佬奶

其實成日都有車會
同埋就算飛都唔會日光日白係告士打道飛喇
擺明班黑警無嘢揾嚟做

初一都要返工

移民撚：拿叫左你走你唔走

射爆都得啦咩夠薑
黨軍黎扯你出黎叫你脆低奶鞋都得呀

上網夠膽

買得起 你睇呢個post就知做狗有幾發
ig女神狗女katrina果然有背景 講佢既2個po連User連影都冇埋

#275 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一句我係中聯辦xx個仔，佢老頂死肥強跪係到奶車碌都得，呢d散仔？

其實嗰班友好多藍到仆街。所以比狗查抵死。

10後

新移民定00後？

根本好多藍到仆街

咁大膽，唔驚俾人玩死

日光日白去港島飛?

呢單野愈諗愈心寒
你知d超跑去緊個方向有d咩政府建築架可

中英都唔得

寫西咩

有咩問題 曬車唔比呀？唔好話4轆
2個轆都大把人約埋曬車 交流下

有冇心臟病發

need for speed

咪係

其實都係做下樣姐
車主都知無野入到，全原裝，無醉駕無藥駕

好波 呢下支持

係時候感受下社會主義鐵拳

是但Hi花一架都成個月人工

嘩呢班有錢仔二三代出車都敢截

依家黑警洗d怕有錢佬
剩係砌你一條國安法都可以整死你

如果呢班人炒車死曬，對香港有咩影響？

做show渣
之前堅跑就唔捉

減少部份噪音污染

點都大影響過同比例窮人死曬

車房最大利益者

殯儀業發達了 如果風光大葬既話

部360唔知係咪CS呢部911應該都唔貴呢代係咪997嚟

武肺一完就走啦
過加拿大啦

瞓醒未

大量人失業

政府發窮惡

整road block一流

元朗番上水都幾慘

班仆街就係星期日都唔比你瞓耐d

傻豬
支共面前大家都係韮菜
不過佢地肥d大棵d咋

真 一到凌晨吵到呢

部GTR都唔入流 走過去做乜

牌子問題 唔關價錢事
人地明顯係三大名車廠聚會
你拎部日本車去做乜

SMD姐？

無Engine都係犯法

藍永遠唔會是紅

每個星期日都有 行西隧一過完收費站就爆入新界
差啱多成年 𠵱家先捉 做下戲

粵A + FV 牌

Sir: 全撚部拖走

初一班仆街串到仆街
老闆咪叫做下樣

超跑個價本身都3球起跳

Peace車牌竟然1萬搞掂

經營五金廠的孫生以一萬元投得「PEACE」（和平），他稱該車牌是他的一對子女申請的，投得後打算送給兒女，希望一家人平靜開心。

架GTR入面可能有光復香港字眼 比人拉國安法

你架車有冇改先
正常都有改車

睇落有幾部廿零三十萬搞掂

Stop and search

直接開門拖出車了

而家D 後生仔D 中文

呢度D人仇富到

兒登仔為左屌黑警係度幫有錢佬打飛機

真係搞笑
人地成班有錢仔
有權有勢 富二代
你估藍絲多 定 黃絲多

除時不知幾合作
你班連登仔仲幻想佢地會同黑警嘈

二世祖理閪呢啲嘢
返屋企叫daddy搞鳩班毅進仔就開心晒啦

超跑？
跑車？

戇鳩仔
啲傻閪黑警柒到自己去偷信用卡信銀包偷勞力士
你都可以講到佢係唔埋堆俾人杯

又做show

俾藍屍睇唔係淨係針對小巿民

講得好呀
都現在都仲有人以為港人有價值
中央就係要同世界講 我殺晒港人
隻蛋都係無事

超跑

汪汪汪！我依家要charge你反蒙面法/599i
自己揀

咪打飛機 搞消楚形勢先啦
有錢有權有勢先係藍到發黑既一群
係到幻想有錢佬會同佢地嘈笑撚死

一架日本車埋到堆玩 分分中架GTR4只係車主其中一架車 有錢佬有幾架車是常識吧 黑警唔係以為拉左最窮果個呀

呢個post 好多人自high 以為有錢有權
而家事實上就係最低級既中國香港警察 一個已經玩死你地
話之你幾多身家

屌你老母啦死黑警
頭先先見到有架狗車喺屯公飛
自己飛車就得人哋遊車河就唔得

毅進唔係浪得虛名

車聚變賽車
星期日去大帽山睇下啦
各位車手
揸車都變唔合法

屌你講呢單就算啦，而家係講係警署偷鮑魚同偷拍老女警果單

好心咪撚用蝗語超跑啦

噪音？改裝車？

係連登仔眼中幾球野gtr 都係窮撚車

共產

人都拉唔到喎

你估OT啲錢邊度嚟

佢地而家有晒no.
串極有限
香港真係有錢個班 同紅底唔會唔識
你估班黑警真係唔知

係跑車呀

西貢放到年初八都放緊煙花
係無上報紙

嗰日晏咗
平時應該四點幾就公路飛馳

通常呢d車見親都改到嘈到仆街
抵死

依啲全部係有錢佬黎 大陸香港政商都識人 黑警唔會落charge ..八九成有人投訴要做大龍鳳

有咩證據係蝗語咁書面語係咪蝗語

全部原裝就係咁撚嘈
人地出廠都係咁裝置先賣咁撚貴

Super car 中文簡稱咪超跑

呢啲超跑你想加個牌都無位

都唔知啲煙花邊到黎
封左咁耐關都仲有咁多煙花

屌你老母支那種

唔撚係又封晒咁多條線去截呢堆車呀？

咪係
要靜就揸tesla啦

不過拍埋人地度一個option都貴過你成部車

用牛牛買埋d垃圾輪 然後上連登開po問有咩分別
仲話咩野有錢佬唔會同差佬嘈
真係貧窮限制你想像

書面語係咪蝗語呀仆街又駁唔到
都唔知你係咪弱智仔

可能佢話左邊架普通GTR

大把走私船

架車好撚型

利申 唔熟車

駁你都廢事啦
跑車咁撚簡單都可以唔識死返支那啦仆街

唔排除有
但一定唔多
我只係睇結果
現今 邊個有權有勢唔係撐警

咪係 大sir 退休做保安主任十幾萬都靠班有錢佬

最好賺既係乜 係人民幣
點解佢地咁有錢？
就係唔會同錢作對
點樣係唔同錢作對？ 你自己想像啦

駁唔到咪話廢事駁你睇你幾撚廢

飛車個班唔敢捉
咪查下呢班SDM當做咗野

國安法凍結資產

就咁叫跑車係形容緊sport car
super car係另一樣嘢嚟喎

支持狗咬狗

傻閪叻唔切你真係(做多左)

超跑同跑車兩樣嘢嚟
依期個個自己唔識就懶醒話係蝗語
煩撚到
文盲都可以大大聲同人講自己保育廣東話

叫一程到算幾好

正廢鳩

窮咪罪名

你估班垃圾黑警真係滅罪咩, 恰窮人恰後生佢地就得

連登仔之前唔係話自己人唔足自己人架咩

咁呢d車本身已經嘈鳩人
係香港咁窄既地方買搏咩

要講都只會講超級跑車
講得超跑都係支那種

文盲同懶人先會嘜春都簡化

叫立法會議員修例禁止引入呢啲嘈嘅車

屌 你本個suggestions 叫人改用跑車
依家又改口

有分別?

你淨係同我講呢兩個例子有咩用？

偷六萬蚊銀包 夠係警署偷，即係你覺得有埋堆，偷左六萬蚊就唔會告佢？你係咪戇鳩？

幾時變到超跑都係語
以前都叫超跑啦

依家真係大撚獲 隨時乜撚都話係蝗語

個個星期日都有
捉得1次半次交戲

你睇幾多人屌柒你個弱智仔

未拎去CHECK就話係改左?
X光眼? 人地原裝既都係咁既聲啦
重點係,佢地夠唔夠彊一次過拖哂咁多車返去驗?

灣岸

你講文盲呢兩個字都係簡化啦要講就講簡單化
講咩簡化啫死懶閪

查得超跑都養唔少律師睇門口啦
周嚟都嘥氣

懷疑佢係五毛玩分化

本你老母

條友柒撚晒又要撐飯蓋

泊埋一邊畀佢地影靚相 大合照乍 ma
班有錢仔開心都嚟唔切
最後唔知有冇成功告到一條人

上面都有人屌你用超跑啦仆街

你不如問下班差佬敢唔敢搞依班有錢佬/有錢仔先啦
HI花下條鈴都隨時告到佢地仆街啦
你覺得會保件散仔定想留有錢佬係到啦?
我比你有1粒花,你果粒花得罪成班有錢佬 佢寧願炒左果個1粒花都唔想得罪班有錢佬啦
唔好幻想佢地藍唔藍到發黑 不如實際D諗下係有錢有權大聲D定係純粹D差佬扮有權大聲D

文盲又點撚樣係簡化呀

撚有

唔覺意聯想到一隊天竺鼠車車

正盲閪

打漏字 sor

唔識字嘅人囉傻閪！屌你老母大陸仔扮香港人
一試就知你係五毛

你又冇證據你真係五毛嚟

都唔知你嘈乜
幻想埋D on9 問題
點樣唔理佢藍唔藍到發黑(有錢)
擺明做show啦
點會搞有錢佬
同樣 有錢佬都都唔搞班差佬
良好合作關系

文盲呢個term日本傳入嚟㗎
好心讀吓書啦

#271
#291
唔撚係證據？

唔理佢乜人啦

唔講依幾年
10年前都好多野 簡單咁講2-3隻字代表全部啦
英文夠用頭1個字黎代表成個詞 唔通又話蝗語化左咩
FYI<---依D常用既英文 唔屌人地蝗語化乜都要簡單?
定單純人地打得簡短既中文字就話人蝗語? 根本係反撚到盲反果類黎

呢D車交既稅可能仲多過班狗抄牌

係撚呀仆街

見唔到有喎

香港人不嬲都有將詞語簡化嘅習慣
不過唔似支那話咁嘅簡化係唔合理
變到詞不達意咁
最簡單嘅例子你去轉茶記見到大把簡稱
去屌柒晒班樓面同水吧先

又破到咩大案呀今次
跑車裝詐彈企圖衝入政總自爆呀？

文盲就讀多d書啦

真心盲撚咗

唔讀書嘅仆街

你圖又冇打幾隻字就話係

係咩 曾鈺成係理大一樣比中國香港警察當狗咁喝

你就真係無讀過書

你呢個比喻就好似
係香港 中聯辦D官 有權大聲D 定 差佬有權大聲D
2 者根本同一陣線
唔存在邊個得罪邊個

只係講梗樓豬個用詞都可以拉去茶記
不如拉開話題去醫療詞彙屌醫護啦

個時無no.同而家身上有no.俾人記底
記仇一定返去一定玩鳩你

香港幾時整個巨型賽車場
放係海洋公園入面都好

如果呢度嘅車主冚家撤資, 樓價會跌幾多

依家係你FF緊有錢佬唔敢搞班差佬喎

有錢佬是但搵D錢出黎請班律師黎告佢地都得啦
喂,你依家阻佢時間,令佢搵少左唔少錢喎
你咁樣抄一抄,查一查部車,HI左花左喎
良好合作? 你係咪有D誤會左D關係? 佢地洗同班差佬合作?
有律師幫佢地 洗要同差佬合作,合作D咩呀?

我依家係問你,唔理有錢佬/仔係咪藍到發黑都好
有權有錢會大聲D定扮有權既差佬大聲D呀?
你差佬定到咩罪呀 佢係有權捉你返去坐48小時 但佢地判到罪咩 最後都只可以告但係定唔到律
而班有錢既咩呢? 佢地有一班律師幫佢地打甩之餘 咁樣搞一搞,成班撤資
你覺得最後會幫邊一方?

你問過環吹團體未

香港係咪要搞返個格蘭披治賽車大賽

東廊夾佢地落灣仔9屋門口
定係係門口準備飛車被截?

我唔撐呀, 犯法就係犯法, 有本事撤資丫

有幾多冇告你又知唔知？告唔告係睇冚唔冚得住，internal 冚得住，你覺得會告？你係咪戇鳩？

I can’t argue with ignorance

人地只係sunday morning drive

啲狗咁撚惡
以前見到超跑跪低望窗嫁喎，依家企晒起身

呢班人非富則貴
等食花生先

依家隻狗一樣串柒佢都得啦

你真係好撚戇鳩 係到偷換概念
你所謂既冚得住既證據呢？
佢只要唔涉及政治，而又係刑事既，根本就會照告
Yea告定認真告就後話，高可晴呢啲咪hea告
中學畢業未

U can’t argue with intelligentsia

咁都有得嘈一餐
香港人真係天生好撚鐘意贏，
乜撚都要網上拗贏對方，
出到黎面對面又鵪鶉到撚咁

係我FF定你FF
不如講返事實
而家事實係查佐班有錢仔
咁你而家見有冇律師出黎告佢地呀

良好合作有誤會？
唔好講合作 但一定講好黎好去
差佬扮下野查 有錢佬扮下野合作

人地有錢佬會有錢係因為識揾錢
點樣揾到最多既錢 咪奶人民幣囉，咪支持政權囉

有版你睇 阿里baba 馬雲 咪睇到合作既重要性囉
玩串個party班有錢佬都煩

基本上睇上面班高級白衫狗俾咩order
呢啲唔係新界MK 仔Honda車飛車
只係俾人影列稍為快少少車速既超級跑車（大半）
基本上都好撚客氣，你見最尾都係拖得一架走

咪撚用埋啲蝗語啦屌你老味

1個直接對中共
你班差佬係中共乜水? 好聽D咪差佬,地區性睇住個治安
講實際 佢地公安都不如啦
要講權公安都大過佢地啦
你會覺得班有錢佬怕得罪差佬定怕得罪公安?
再向上D睇 有錢佬怕差佬既一哥 定係 會怕左中共既官方?

我反而想問你做過大公司未，臭屎密冚既野係間公司愈大，就冚得愈多啦

黑警內部既野你識得人多就自自然然會知，問人攞公開的秘既證據咁又偷咩換概念。

定你跟本就係黑警

都唔係嫁
單幢果d伙數少d
加上又唔知條龍有幾長

咁多有錢佬,後面成班律師,佢地真係唔怕俾人告

乜你條戇鳩做過黑警？
咁撚熟悉既？
可唔可以話俾我知如果一隻傻閪黑警係Uniqlo偷左件衫，
舖頭報警之後，其他黑警就捉到佢，會睇佢係咪係狗隊入面有埋堆/有後台而決定告佢盜竊或者冚住件事？

你真係好撚智障，你邊間U grad?

唔係地鐵喎

拖架R35
歐洲車唔洗食草

你真係好撚智障，你究竟明唔明乜野冚到乜嘢冚唔到。如果現場其他黑狗認到隻偷野狗fd，佢現場反應已經好影響到冚唔冚到件事啦

幾多歲人呀，仲問人咩U grad，睇黎你真係岩岩grad做下啲大公司，啲admin 野好快會黎搵你。

btw，我就係識啲俾人杯既黑警，如果你唔係黑警，我建議你真係唔好試，睇你啲回覆，你入到去真係好易俾人污染。

你就keep 住而家咁就夠。

首先，同你界定返"搞" 既定義
對我黎講， 姐係特登去玩鳩 揸正黎做

唉，我都唔知你比較差佬同公安黎做乜鳩
重點都唔係得罪差佬定公安呀
重點係你做既野會唔會得罪政權呀 大佬
你做既野會得罪政權 差佬定公安都無分別

唔好講咁多啦 睇下係你FF定我FF呀
事實係截佐
睇下幾時有律師
睇下有錢佬幾時民事sue政府

以前就係，依家官最惡

真係大量

乜盜竊刑事案會受當時現場隻黑警既反應影響而影響個犯人會唔會俾人告？你係咪弱撚智？我真係今日先知喎
你知唔知乜野係普通法？

仲諗住串人有冇做過大公司
英資公司人工一定高撚過你啦
一睇就你知你公屋垃圾U乞食科
死返去office啦我仲WFH緊呀智障狗

morning drive成日有架啦

架架都唔一樣樣

香港嘅職業兒子究竟有幾多人

一世狗都坐唔到，咪唯有截嚟玩
同攻入大學同一個道理

香港不嬲有錢人玩曬，入面跑車個堆紅底黎，咪玩啦

276 廿分鐘直達
慘係邊

香港真係多有錢人

Rich柒屋企都幾部超跑

好多紅三代，應該收咗習總order

睇車主態度

有錢有撚用咩。。。

共產黨連馬雲都食得，根本唔覺得玩9你有問題

妹妹今年貴庚？

覆錯sorry

細路今年幾大？

淨係呢度咁多架畀嘅落地稅已經⋯

成班超級韭菜遲吓等被收割

花生🥜

有錢不能任性
除非是黨員

連登仔仲話保育廣東話

佢地慣哂啦
經常星期日晨早就跑，車又少又唔阻人

我都只係諗到呢句

星期日朝早起身賽車？
未塞過車？唔驚啲holiday driver？
On99先信啦吊你

你又知係同一班？
死差佬仲要讓路比人衝，無出糧比差佬咩？

仲敢拖一架番去

DLLM 約出嚟做穌 咁撚勇初一就截啦

有錢佬又點?
咪又係要聽共產黨話。

截查超跑？

人地就坐係度當睇猴子

你就做猴子走來走去比人睇

笑撚死人咩死垃圾香港警察

GTR都過百萬架 比佢地講到唔洗錢咁

單講車就太武斷,大陸啲人玩超跑癲過香港好多

左邊最尾個架 藍色車咩黎？

林寶crossover法拉利

日本車都好意思叫超跑

唔咁樣佢哋成世仔邊有機會摸到靚車

porsche

改下尾板又話拖得

上上上星期郁過部老麥，上上星期郁過部牛牛，上星期郁過部法拉，車房仲有部波子同GTR未郁過，畀我都會郁下部GTR，下星期先玩波子

圍內都係fd搭fd識，冇乜rules，鐘意嘅開乜咪開乜
重點唔係車，而係你個人

係啊係啊 NISSAN啲車一定係窮撚車

大陸仔？？

認真未聽過人講躉樓，求賜教

而家啲黑狗最鍾意做呢啲有畫面有noise嘅case。

舊式廣東話係咁

唔識可以聽下黃子華，好似係拾下拾下有

黑警一律建議吞槍

兩年以黎第一次做啱嘢

咩唔同 同你係GTA入面做既野咪差唔多

呢期PK鄧周圍出巡,

究竟係POPO 柒左,
定係立個威, 話比你班有錢佬聽:

「有錢我地都照搞, 唔好以為有錢大晒, 我地先係大晒」

得佢地知

唔知邊位公子咁柒

又係喎

呢啲係玩開車就會明，日日响車房諗今日揸邊一架，舒服就G Class，想JDM 就GTR，心情想玩棍仔就991

黑警畜牲嗰老及女賣閪都買唔撚起啦！

正解

白色個架先係nismo呀？拖個架唔似nismo

揸貴車就有免死金牌？
咁多連登仔撐 連登仔唔係仇富既咩

一係就nismo 一係就08年牛肺

真係無意思㗎，休魚期咁，過一個月咪又嚟

呢到只會憎揸H車嗰堆

會唔會得罪d有背景既成世冇得紮

大美督每個紅日朝早 6 點幾都好多超跑同大 CC 26 駛入鹿頸，有次我行行吓望一望後鏡，成廿幾架林寶法拉利跟住我，我當堂覺得自己好似 safety car

只拉一架GTR

有錢佬vs 黑警最好睇

咩截查

幫手排隊起步炸

有OT，多過你

文盲

收皮啦，狗OT好多咩？

九點幾有Harley Davidson車隊
再晏dd又有單車隊
好熱鬧

會唔會吹大咗

1.你一係唔知樓架
2.你一係唔知車價

咁多細牛入面都唔知幾多係二手車
邊區咁成躉樓咁平大灣區？

想像唔到引擎聲有幾嘈😯
利申 仇富

揸咁撚貴嘅車，即係侮辱黑警無錢買超跑，應該判終身

Sunday driving Club 應該係

smd ？

前面嘅舊款細牛分分鐘仲平過架GTR